如何防止非建制派被dq

其實一直擔心
佢哋 入唔到閘
雖然已send電郵 選舉主任提見意
但好似唔太穩隱

200萬人遊行反DQ

預早清social media ：fb, ig, Twitter

無政黨背景

抄9成建制議題

唔提港獨/自決/本土

佢憑乜DQ你？

係反送中派

希望真係咁 簡單啦
最怕到時揸你一二句野
就 唔比你選
呢樣目前係最怕嘅係

唔出名既素人佢都搵唔到料造啦

周庭上訴單野
唔知幾時有聲氣

可以參考呢個範本
一定要加減內容

已send幾次

Aggre 入去介佢地票都好

不要說非建制派 試試說泛黄陣營

未收到email回覆

真係要自己電郵
唔好懶。 快 send